熱門可唔可以跟埋自選台

唔想睇到感情台啲垃圾post

可唔可以成個感情台射落黑洞？